陶傑：有網台(暗指Myradio)煽惑衝擊，懇請年青人不要再相信！

尋晚光明頂19指今次擺明空成計，引示威者入去，等你地天安門式聚人，到時俾中國判斷為緊急狀態出解放軍！

好彩，年青人無聽某網台煽動，12點前撒離立法會，否則隨時性命難保！

19擺明屌柒毓民，係佔領立法會期間就做毓民踩場，又話支持又話做得好，不停鼓吹鼓動，毓民仲屌陶傑怕死叫人唔好激嬲共產黨，而片頭片尾就剪埋佢以前係立法會話掟汽油彈既片段。

Myradio擺明推人去死，毓民擺明想害年青人，難道毓民想見解放軍出城？

19都叫你地唔好再信myradio ，毓民好明顯有古怪！

入post講？

黃毓民議會發言：香港除咗搞革命無第二條路

成日叫人攻入立法會，
入左去三個鐘你毓民陳雲點解唔入去，
咁樣好明顯剩係得把口叫人去死。

國民黨信唔過

教主都係一心為香港民主好

我覺得事理分析上陶生啱。

小朋友撞立法會玻璃係晏晝開始既事，咁多警察響度，要制止甚至係一個一個咁抬走佢地完全係做得到，點解任得佢地撞？怕之後有民陣示威，會刺激到市民？但如果你唔出棍出催淚彈，只係就咁抬走佢地，和理非市民會唔會受刺激？好啦，小朋友衝到入去，你入邊班警告佢地警告左咁耐既警察就咁走？個個full gear架喎？

再加上記者講返當日警察對記者特別友善，直情係警訊式招呼，明顯就係當一場show黎做，想做「你睇啲暴徒幾咁暴力，啲警察幾咁克制」既輿論效果，以便暴力鎮壓都出師有名。

響咁既背景下，陶生既憂慮其實好心理，再唔同意，都唔可以否認佢係一片好意，怕青少年受傷害。

自膠。
陶生既憂慮其實好合理

起樓主底 就知佢又想屈毓

呢d真係身體力行， 互相隔空發功

講真衝唔衝根本價值觀問題無絕對正確或錯誤

兩個主張都合理
唔好搞分化住
清算留返完咗自有公論
宜家最重要係文宣！文宣呀！
義士水深火熱俾狗捉
啲狗全力上網搵罪證
保皇狗全力將焦點射落義士度
冇時間俾你慢慢陰謀論搞清算

兩邊講既野都好合理姐 樓主出黎想分化？？？

陶傑然後再跳到去「等你地天安門式聚人，到時俾中國判斷為緊急狀態出解放軍！」喎，係呢度先覺得陶生係咪無一般既分析能力，定抑或佢係受六四陰霾影響先講出此言，再者空城計呢度大把人都有講，唔好講到陶生呢個空城計觀點好獨到咁

毓民幾時有煽動人去衝立法會，
佢係見到人地衝完之後支持佢地行為

兩個啊伯吵住話要點做點做，但其實跟本冇落場既人跟，而係靠自己判斷，頂多都係拎佢地意見做參考

都幾搞笑

算啦
大家都明成王敗寇
唔好拎返啲舊嘢嚟binc

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

雨傘運動大家仲係小試牛刀，信解放軍會入城鎮壓都尚算理解，但今時今日仲信中共會係香港警察控制到場面既情況下出解放軍個堆真係用下個腦分析下咁會唔會有可能，唔好成日用「解放軍入城」黎周街嚇人。

我屌你老母咩
果陣個節目係夜間十點做 義士一早衝哂入去啦
毓民所表達既野係佢地老一輩唔敢做既野有後生敢去做 佢好佩服同埋尊重
同埋叫你班泛民柒頭唔好割蓆
而家講撚到支持後生仔就等於叫人去死 我屌你老母成個連登又變返和理非論壇
同場加映節目第四節毓民屌鳩陶傑低能 咁佢緊係反擊 估唔到又係用叫後生仔去死呢d on9招數 哂時間啦
黃毓民 毓民踩場 190701 ep1103 p4 of 4 反駁陶傑解放軍入城陰謀論

教主真心想人死勿中計
佔旺條友落區唔夠一個鐘返左屋企食花生

所以咪話兩邊既出發點都係為學生好囉 一邊叫人支持學生唔好劃清界線 一邊怕學生有危險叫佢地快d走 樓主出個咁既po咩居心

估唔到除咗黑警
民主派呢邊都咁鍾意用「解放軍入城」嚟嚇人

同埋就算係又點
而家警察無槍咩? 唔會攞人命咩?
何況有班死士已經係以死相搏
唔驚坐十碌 唔驚死
佢理撚得你出黑警定老解

你收皮啦, 毓民叫總辭又係人地屈佢? 毓民幫東方打工又係人地屈佢?

成日叫泛民總辭就知碌撚係焦土
但係坐係室內推班前線去受...
理性/自私/冷血？

19就真係擔心班後生仔
佢平時都係置身事外抽下水算
好少講得咁直接

唔係分化割蓆
將來既野邊個岩邊個錯無人知

我覺得兩個都係好心，雖然我唔認同會出動解放軍

熱狗水泥隊負皮你喎

3:00pm已經撞玻璃
人地3:30pm先到現場 10:00pm做節目

一定係碌撚時光機煽動

7完未? 人地講緊佢以前日日叫人勇武, 唔係話特定邊日呀

私怨唔好放上連登

捧韓國瑜都未識醒既死忠質素係咁上下
見群眾背離咪講返人話住先囉
成班毓民話係就係唔識思考
不過係就煩左少少
成班24/7私怨上腦洗版

抹黑行遠d啦

wfc?
你問現場D人邊個係十九才子？邊個係碌撚？邊個係燒山？分分鍾未聽過

好簡單問一個問題，你好唔好意思叫個6張嘢嘅人去衝？

合理還合理 咁d人個陣又屌毛ee?屌白頭佬？

我信19

毓民啲高級紅

黃毓民當年咪係立法會入面笑鳩港豬唔敢衝囉(HKTV 發牌事件)
不停叫外面人衝，衝你老母呀？你自己唔撚衝?

根本有班人乜9入晒毓民數 個陣魚旦革命都話係毓民煽動
講真 今時今日冇大台冇領袖 點解仲要話咩咩人推人去死？咁講係咪話班死士冇自己意識？對死士好唔尊重

教主其實未搞過一單勇武野

當年陳巧文勇少少，已經俾佢屌死，但教主從未向佢道歉

咁快唔記得碌撚點樣為韓國瑜屌鳩香港人

其實點解71衝?因為年青人唔信泛民唔信議會
所以唔明D人點解要屌總辭

議會勇武唔計！掉689差d坐監唔計！
熱狗射馬紙計！村長阻人衝擊好波！龍和道守護神好波！

掉水杯去689度

又開始搞分化

推

我完全無留意過Myradio , 點煽惑 ?

毓民同陶傑一早friend返啦
陶傑就算真係暗指有網台煽惑衝擊應該都唔係影射myradio啦